約法三句

唔（1）·吳乃真水！～
想（2）·世界大同！～
做（3）·入鄉隨俗！～

吉利阿瞞